有冇90-93既巴絲入嚟扭下扭計骰

今晚大家早D訓
不推文

1

外絲

LM

新仙留名

都係慢慢黎好啲

點解呀

都真係會，我而家都食得少過以前

聽講你肥左

由細到大都慢吞吞
細個食飯慢到食成粒鐘得返自己一個食

新人留名

開始返工prep lunch就好快瘦返
我仲報左成人泳班

細個阿母叫我慢世魔王

你唔去我先敢去

笑死我

玩大啲，屙屎，識浮個隻

溫書先今晚打機

好快可以游出公海

谷聚放題

how

hea到你

我要去旅行

翠林gyming

推！

仲有個半鐘

開估左未

幾多分鐘

幫你譴責佢哋

搭巴士無野do

一野拉落底

如果有機會出黎咪比張相你睇囉
佢地咁同我講喳

屌，我真係好撚餓

今晚食咩

收工

那裡都是你

一定唔可以飲

我都係

河好靚
請post

有得逼架咩？

都無得逼架？